Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (janvier et février 2017)
Slug: new-developers-2017-02
Date: 2017-03-08 00:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux
derniers mois :

* Ulrike Uhlig (ulrike)
* Hanno Wagner (wagner)
* Jose M Calhariz (calharis)
* Bastien Roucariès (rouca)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la
même période :

* Dara Adib
* Félix Sipma
* Kunal Mehta
* Valentin Vidic
* Adrian Alves
* William Blough
* Jan Luca Naumann
* Mohanasundaram Devarajulu
* Paulo Henrique de Lima Santana
* Vincent Prat

Félicitations !
